屌奶星，匯豐d入錢機就黎唔收20同50蚊紙

以後要入就要同廢老一齊排隊

除左新年利是錢冇咩機會入廿蚊五十蚊

拎去入八達通囉

Counter唔係廢老要收charge